點解秀茂坪成日都有人跳樓

幾日又一單
今日又有個阿伯跳樓
其他地區都無見咁多
唔通真係掃墓坪？

秀茂坪嘅鬼故都唔少

風水有幾唔好

天井設計關唔關事

中秋前跳可能想人月兩團圓

10

變自問自答

冇人討論

Lm

上次打風屋企樓下先有一單
今次又邊頭？

秀明樓呀

秀茂坪邨秀明樓，晚上8時許，一名66歲老翁懷疑由高處墮下，倒卧大廈對開。救護員接報到場，將傷者送往醫院搶救，其後證實死亡。警員尋獲傷者的住所並撿獲遺書，初步懷疑他因病厭世，初步調查顯示事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

聽講個阿伯唔係住喺秀明樓都嚟咗呢度跳

呢單就六日之前